點解香港冇咁嘅節日

唯一戴綠帽可以戴得咁開心嘅一日

St Patrick’s day

Happy St Patrick’s day